最新風向：左膠係鬼要私了

連登仔：
捉鬼害死勇武！不割蓆，不捉鬼！

又係連登仔：
阻膠先係鬼，捉出黎私了！

咁係吖嘛

阻膠不是同路人

說好的不捉鬼？

最新風向：左膠唔係鬼
樓主on9？

傻西，阻膠係便衣，你知唔知？

捉鬼有乜野問題？

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

點解扮勇武既唔捉得，但扮和理非就要捉？？

阻完之後打返你轉頭

無人捉左膠
無人捉鬼
阻人打狗咪打埋佢

閣下弱智？
今日啲人打佢係因為佢阻膠
係打完先知佢係狗
唔係你所講既特登捉鬼
唔好倒果為因

冇人喺度捉鬼

左膠係自動現形嘅鬼，唔駛怕會捉錯

左膠係自動現形
唔駛捉

因果倒置
拉

唔明兩句有咩抵觸

阻膠一向都唔係自己人

攪清楚先，左膠被丁唔係捉鬼，係阻膠阻住勇武做野，左膠先比人打。同你捉勇武裝修一樣，阻住勇武，咪出事囉

左膠=鬼
但唔駛捉
佢會自己走出來柒

Block 得

柒夠未阿屌

你都識講阻膠
阻膠係手足阿？
On柒鳩

樓豬都係5毛